連登有無海外升學agent?

美國可以解答你

利申： 由highschool 到下年final year 既美帝留學生

讀到中4有無方法可以報foundation入U

foundation 應該係UK
UK 唔太清楚
US 既話應該讀CC 有high school Completion 讀
HSC課程+CC課程一齊讀 最快拎到畢業證 丙TRANSFER 其他U

你自己想點先 and 英文程度？

香港讀到中4炸 之後去左中專 係咪應該得番去Highschool

foundation應該至少要dse
你夠厚面皮咪拎張中專去agent度搏下

有位巴打中6一開學去左Aus讀foundation

識人喺英國skip左alevel唔考直接讀fdn 唔知dse得唔得
不過讀到中四應該都唔得架啦

因為alevel算係同foundation同level
佢應該係考完gcse就上foundation

間間學校/唔同國家個標準都唔同
所以我咪叫你拎去問下
只係個人經驗覺得機會不大

係 香港中四過去應該冇咩捷徑

咁如果我Highschool呢

澳洲 讀foundation好似要 yr 11/ form 5

唔知可唔
可以去讀一年11之後foundation呢

打去問啦 屌 鬼知咩

如果澳洲去idp問啦

Push one push

搭單問3大Third hon有無可能報到外國master

Help push